【台獨漫畫家】新網球王子將台灣列為出賽國家

from品葱

雖然新網王已經淪為搞笑漫畫
不過許斐剛好嘢
(但係jump肯定會跪低)
又有一班支那人要心碎了

好鍾意幸村精市同跡部

其實班支那人明明係睇老番
點解仲可以理直氣壯咁鬧人
丸太嗰單啲韓國人又係
然後啲日本仔又真係跪
兩邊都痴撚線

支那五毛點止心碎，肺都碎埋